<resources>
    <string name="app_name">Take Me Out</string>
    <string name="start">ΠΑΜΕ!</string>
    <string name="categories">Categories</string>
    <string name="food">Φαγητό</string>
    <string name="drink">Ποτό</string>
    <string name="coffee">Καφές</string>
    <string name="chill">Χαλαρό</string>
    <string name="withmusic">Με Μουσική</string>
    <string name="street_food">Street Food</string>
    <string name="taverns">Ταβέρνες</string>
    <string name="estrella_desc"><![CDATA[Τα καφέ-εστιατόρια Estrella σερβύρουν ένα all day breakfast & brunch & street food μενού με ελληνικές επιρροές και άριστες πρώτες ύλες. Βρίσκεται δίπλα στην πανέμορφη Αγία Σοφία Θεσσαλονίκης και είναι μια απο τα must visit places.]]></string>
    <string name="estrella">Estrella</string>
    <string name="falafel_taste_middle_east">Falafel Taste Middle East</string>
    <string name="falafel_desc">Βρισκεται στο ύψος του Λευκού πύργου με τα αυθεντικα λιβανέζικα φαλαφελ τους και γεύσεις όπως το μπαμπαγκανούς, χούμους, σος ταχίνι, φατούς και ταμπουλέ. Εχτός απο λυβανεζικα φαλαφελ θα βρείς το Greek falafel τους , τον γύρο σόγιας και το Beyond Meat Burger τα οποία είναι η χαρά των vegan της πόλης και χαρακτηρίζουν την ποιότητα του FALAFEL Taste Middle East.</string>
    <string name="falafel_store_image">falafel store image</string>
    <string name="falafel_store_address">Μητροπόλεως 106</string>
    <string name="falafel_phone">Τηλ. 231 027 8363</string>
    <string name="picture_of_store_s_burgers">picture of store\'s burgers</string>
    <string name="brothers_address">Π. Μελά 30</string>
    <string name="brothers_in_law_desc">Με έντονες επιρροές από τη Νεοϋορκέζικη σκηνή, το μενού απαρτίζεται από ζουμερά και πεντανόστιμα burgers και κρέατα, μεγάλη ποικιλία σε σαλάτες και πατάτες τηγανητές, αλλά και wraps που φτιάχνονται και ψήνονται εκείνη την στιγμή!</string>
    <string name="brothers_phone">231 027 0707</string>
    <string name="picture_of_the_store">picture of the store</string>
    <string name="kritiko_phone">698 171 4890</string>
    <string name="kritiko_address">Δημητρίου Γούναρη 42. Πλατεία Ναυαρίνου</string>
    <string name="kritiko_desc">Αν θέλετε να ξεφύγεται λίγο απο το fast food σε κάτι πιο υγιεινό τοτε Το Κρητικό Περιβόλι είναι για εσας! Σου δίνει πληθώρα επιλογής σαλάτας, ακόμα και με ζυμαρικά, smoothies, χυμούς και φρουτοσαλάτες με φρέσκα και άριστης ποιότητας υλικά.</string>
    <string name="picture_of_pizzas">picture of pizzas</string>
    <string name="pizza_chris">Pizza Chris</string>
    <string name="pizza_chris_address">Αρμενοπούλου 17</string>
    <string name="pizza_chris_desc">Αγαπημένο μαγαζί στο κέντρο της Θεσσαλονίκης, μιας απο τις πιο οικονομίκες και ποιοτικές πιτσαριες της Θεσσαλονίκης που σίγουρα δεν θα σε απαγοτεύσει!</string>
    <string name="mpougatsa_giannis_desc">Η «Μπουγάτσα Γιάννης» τον Μάρτιο του 2016 συμπλήρωσε 20 χρόνια λειτουργίας κι έχει γίνει σήμα κατατεθέν της περιοχής, καθώς βρίσκεται δίπλα στην περιοχή του Λευκού Πύργου. Σημείο φαβορί για την νεολαία αλλά κυρίως απο τους ξενυχτήδες , οι μπουγάτσες τους ειναι νοστιμότατες.</string>
    <string name="nea_folia_desc">Value for Money ταβέρνα της πόλης που βρίσκεται πάνω απο την Αγιά Σοφία. Σπάνιες γεύσεις, τοπικά προϊόντα από όλη την Ελλάδα και ατμόσφαιρα παλιού καφενείου-μπακάλικου. Ο χώρος είναι μικρός αλλα η φήμη του μεγάλη , γι’αυτό φροντίστε να κλείσετε τραπέζι από νωρίς. Απο 12 € το άτομο.</string>
    <string name="nea_folia_restaurant_picture">nea folia restaurant picture</string>
    <string name="ouzeri_desc">Στην καρδία της πόλης στα Λαδάδικα θα ανακαλυψεις μια πολύ ωραία ψαροταβέρνα για κάθε γούστο. Το μενού περιλαμβάνει μια τεράστια ποικιλία απο θαλασσινά, καλαμαράκια, γαρίδες, χταπόδι , γαύρο και πολλά άλλα. Ευρός τιμών: 5-12 €</string>
    <string name="glikanisos_desc">2310 302 882</string>
    <string name="glikanisos_descri">Ουζομεζεδωπωλείο με μοντέρνο και χαλαρό περιβάλλον στην Πυλαία Φρέσκο Ψάρι, θαλασσινές λιχουδιές και μια μεγάλη ποκιλία τσιπούρου απ’ολη την Ελλάδα.Απο 20 € το άτομο.</string>
    <string name="negroponte_desc">Απλή , ανεπιτήδευτη, παραδοσιακή κουζίνα σε ένα απο τα παλαιότερα κτίρια στα Λαδάδικα. Τα τηγανιτά κεφτεδάκια με δύοσμο και η τηγανιά με γιαούρτι είναι μερικά απο τα must του μενού. Η ατμόσφαιρα είναι χαλαρή και παρεϊστικη. Απο 12 € το άτομο.</string>
    <string name="Navona_desc">Στον νέο χώρο στην παραλία, μπροστά από το Makedonia Palace, μπορεί κανείς να απολαύσει καφέ και γνήσια ιταλική κουζίνα ή να μυηθεί σε ιταλικά… aperitivo έθιμα! Και όλα αυτά με μια θέα στη θάλασσα τόσο απολαυστική, όσο και οι γεύσεις του Navona!</string>
    <string name="comfort_food_sushi">Πρόκειται για ένα από τα καλύτερα comfort food σημεία της πόλης γενικότερα, και μεταξύ των «ασιατικών» ειδικότερα. Φρέσκα υλικά, καλομαγειρεμένο ρύζι, νόστιμες συνθέσεις σε ό,τι αφορά το sushi.</string>
    <string name="erebuni_desc">Η Αρμένικη κουζίνα περιλαμβάνει πολλές οικείες γεύσεις και είναι μια από τις καλύτερες επιλογές για τους λάτρεις του καλού φαγητού. Η επιλογή των προϊόντων και η όλη επεξεργασία γίνεται στο εστιατόριο. Όλα είναι φρέσκα και στα πιάτα κλείνονται προσεκτικά τα μυστικά της αρμενικής μαγειρικής παράδοσης. Οι μερίδες είναι πλούσιες και οι επιλογές ιδανικές για να τις μοιραστείτε με την παρέα σας.</string>
    <string name="burrito_desc">Αυθεντική πεντανόστιμη ινδική και πακιστανική κουζίνα, σε ένα χώρο αφιερωμένο στην αξεπέραστη παράδοση της μεγάλης χώρας.</string>
    <string name="esperanto_desc">6.\tΣε μια όμορφη ατμόσφαιρα, με μουσικές των λαών όλου του κόσμου και απολαυστικό φαγητό, το διεθνές ταχυφαγείο, «Esperanto», αποτελεί σταυροδρόμι για τους ανθρώπους της πόλης.</string>
    <string name="esperanto">Σε μια όμορφη ατμόσφαιρα, με μουσικές των λαών όλου του κόσμου και απολαυστικό φαγητό, το διεθνές ταχυφαγείο, «Esperanto», αποτελεί σταυροδρόμι για τους ανθρώπους της πόλης.</string>
    <string name="siviria_desc">Γεύσεις από την κουζίνα της Σιβηρίας και του Καυκάσου σ’ ένα εστιατόριο με ιδιαίτερες προτάσεις. Σαλάτες, πίτες, πεϊνιρλί, σούπες, παραδοσιακά ζυμαρικά από χώρες όπως η Ρωσία, η Γεωργία, η Ουκρανία συνθέτουν το μενού του.</string>
</resources>